購物欲好大

大家點控制自己啲購物欲 明明心知好多野都唔等洗 但不停買買買 買完又未必用 利申窮撚

成日見有特價就買 特別係game 堆咗成堆都未玩

我最要買衫，行下睇啱又想買

買咗啲乜，有咩share俾更窮更有需要的人吧

都有諗過可能唔著/唔啱size既衫 遲啲拎出去捐

原來學友都成日衝動購物

買game多
買衫都有 但係買完好少著 可能少出街

真 買幾多衫都冇用 又扮熱又懶又驚逼唔出街

你係咪講緊我

我有錢係身就身痕 每個月平均洗三四千買衫買化妝品
有時窮到月底要食麵包 控制唔到自己

係